有沒人試過蚊梗屎個陣想打乞嗤。。 跟住

右手既紙巾即刻拎左去個鼻度